究極老豆搵仔係假!!!!!!

唔撚好再叫人入
未fc就係咁send
send你老母咩
已經見到幾百個入左去

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

推

唔好再叫人入

推！！！！！

推呢個

即係點？

甴近平

究極老豆搵仔係假

各大Channel已指出究極老豆搵仔係假